九龍灣Aeon 好多流心月餅賣

幾錢？

盒餅仲好味過啲月餅啦

242

睇下你點諗
我嘅心態 買到咪買，買唔到就算
唔幫襯炒家

狗也不屌美心